場波有排都未踢完 利物浦都可以輸3－0 反cup 有美斯既巴塞 4-3

走啦猁狗
拎嚟做比喻好核突呀

我哋嘅奧歷治喺邊

利記有韋拿老母
我地有記你老母

屌你老母啦

食屎啦
唔通林鄭=美斯呀？

依家係講緊逆境都可以扭轉
唔好放棄
你講乜撚野林鄭等於美斯
樓主講緊咩都get唔到你就收檔啦垃圾

貼埋波衫認證嘅熱迷都俾人屈做利迷

ching ho ball ，我都費事出聲